今天，韓國殺死了lol

個人來說，我一直以來最憎的就是韓國戰隊。

他是唯一令我聯想到機械人打機的戰隊。

從他們最擅長食兵就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保農兵穩定的表現。

在召喚峽谷上，ad輸出，叫劊子手。

至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，玩家聽命執行。

所以他們出色的玩家，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的玩家。Madlife算是一個異類，不過今天你都唔太見到佢。

而現今lol愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。

當lol愈發容不下個人的自發演繹，當faker的「穩定」正式超越uzi的「隨機」，lol已死。

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞lol，你係唔會亦唔應該捧韓國既。[/

曾相識

S3後LOL已死

當初感覺已一去不返

今日faker咪唔穩定比你 最後比人捉果下

今天，faker輸了

收錢打機你估易ar.

你試下同朋友打時雷9佢ar.

咪又係俾人吊到上天花板

我相信每一個電競選手無論係faker定係uzi都想攞冠軍，而我亦都相信佢地願意為冠軍打成咁，而最終咁打佢地會贏，所以我覺得都無可厚非

玩信長啦 你要單拖carry 又唔想用腦
屌 乜撚野穩定超越隨機呀

bang

咁德國呢？

開係玩具台

運動係講紀律架啦
有邊種運動唔係？
唔通比你臨場自由發揮咩

運動

starcraft 滅絕都係因為咁

打機記打機啦

手指郁唔係運動啊

意外性 唔等於 隨機

你要賴 就唯有賴國家發展電競 培訓無人地得咁好

但今年可以睇到中國隊係有進步
其他聯賽都有比到驚喜

na 同lms就

讀完小學未呀 打機當運動

手指肌

講到好似唔洗玩家本身有操作同反應咁，應該人人都faker

打機當運動真係好撚on9

想知手指肌肉發達會唔會出招扣多啲血

聽聞佢地會做gym

篤波算唔算運動

典解開系體育台

電競

打得勁就叫殺死lol
亞洲人殺死羽毛球 乒乓波？
黑人殺死田徑？

on9

打得勁有技術都唔比
不如大家賭公字定輸贏最有隨機性

見到D人話手指有肌肉真係
讀多幾年書先啦

系

lol已死

係，反德on99

我唔玩LOL亦無留意
但認真想知。身邊啲朋友有無話你好撚岸鳩

打機打到喊 笑撚死

食兵叻都唔比

是但啦 又唔係學術交流
想準確少少咪話控制手指活動嘅肌肉囉

打個機都聯想都咁多野
厲害

思想好跳脫出眾

咪又係抄人口水尾 講左好多年啦

咁多人唔知原文係咩黎

韓撚死全家
南韓快滅國

多新人嘛

成板都冇人識

呢篇好少出